# Pick up the phone

Le directeur commercial de notre entreprise a été victime d'une attaque au président. Investiguez et ramenez une preuve de cette attaque.

<u>**Fichier&nbsp;:**</u> [call.pcap](files/call.pcap) - md5sum: ab8626c4e8fd088db4b08dc88663fa9a
